(有圖有透)話説最近我睇左套輕小説..女主係公廁..都算係重NTR

套野叫做 旅團粉碎機的那女孩如果被我已讀無視了會露出什麽表情呢
我只睇左第一卷
講男主原本個team人集合左各個職業既戰鬥精英
途中執到女主角 女主角失左憶
一開始以為組隊戰鬥類輕小説
然後睇個女主點樣誘惑男主
女主原來係聖母類型 姐係人人愛我 我愛人人
但睇落去會發現女主原來有用同樣方式對待男主d隊友
去到尾段開始嘈大鑊 原來除左男主幾乎所有人已經同女主上過床
btw我睇完第一卷覺得麻麻地 晤推薦大家曬時間去睇
請問大家有冇d ntr類可以介紹me睇下

有冇睇宅男社團的公主殺人事件
不過漫畫嚟

聽個名都似係d毒撚圍女嘈大鑊類型

等漫畫化

講咁多。。。
咪癡女

有無h漫

神父呢排有無漫畫推介

痴又痴女得唔曬
中間d橋段真係高sweet
佢有個主線響到
女主就係因為呢種特性搞到以前世界上最強軍隊自爆
所以比人封印係迷宮到

想要咩類型
長定短 搞笑定認真

全部女人都係

未有 呢套野唔係賣虐心
係賣歡樂向+打打鬧鬧
呢樣我就好唔鍾意
明明有咁好既硬件可以寫感情向虐心小小
偏偏寫on9搞笑劇情
我覺得好浪費

一個女人對你好
對第二個都係咁好
利申：支持女權

搞笑既有無, 唔該神父

樓豬睇甘多hang小說 幾時自己寫返套

雞都可以虐心?你上左腦?

支持我寫嗰套異世界文藝復興

我家有個小騷靈
哲學小姐姐與詭辯君(呢套極力推介)

我鍾意做觀眾

今晚上床睇 多謝神父

之前開po求過
有冇現實類有學術氛圍嘅漫畫推介
最好唔係刻意賣女

學術性既漫畫好少 唔賣女更少
有套類近 叫「4D」 整體黎講都拋好多書包

不過有時間放輕鬆睇下哲學小姐姐與詭辯君
呢套引用好多哲學野 d對答交流好撚過癮

諗起阿雞

係唔比我屌

感謝樓主分享~

睇呢d 誠心推h漫

不過事實你問我呢套小説好唔好睇
我會答你唔好睇

仲以為神父有好嘢介紹

唔洗睇依D啦，現實大把

可能我文科底 鍾意睇字

有幾套都想開post講
不過睇定d先 廢事伏親大家

果然係讀書人呀

[多圖處決]玩厭了，請以下波台狗公咪再煩我

呢個算唔算有晒ntr硬件玩on9搞笑

雞

男主聖人feel 好仔嚟

假膠

好仔冇閪屌 性格又唔突出
比人恰到上心口 係我就退隊了

警世文！

首先要執到女主角

hi 有冇少咸多趣漫畫紹介

刀劍神域

睇右
next

老師為什麼在這裏

睇過 為賣肉而賣肉
有冇啲五等分咁嘅類型

渡君的xx

謝了 亲一个😘

剃鬚。然後撿到女高中生
講公車變私家車

睇過下 早排hit爆各地論壇
女主角為左留宿比唔同既人屌
呢套反而ntr味冇咁重
因為過去式

咩漫畫？

屌你老母 一google見到”不是公交車而是高鐵”
立即笑撚左出黎